一人一個發過最離譜嘅夢

有隻怪獸黎左學校 跟住每班抽一個學號出去俾佢食 咁啱抽中左我 校長入左黎班房叫我出去俾佢食 我即刻趁隻怪獸同校長望唔到走人

溝到女

真係好離譜

R...我好多...既然樓主咁想知
我知你唔想知
咁我講啦

我夢見自己會死
然後現實之中阻止了這件事

😂😂😂😂😂😂😂